最緊發現 Excel 做 image recognition 幾方便

禁插入圖片之後，就可以交比個 intern 負責認圖

agree

夢幻島好睇咩？

好睇過你d po

唔好笑 thx

真

秒